立法局放暑假了，大家可以全球追蹤賣港賊！

立法局放暑假了，大家可以全球追蹤賣港賊！

好似梁天琦黃浩銘呢啲搞事份子，放暑假一定去日本冰島泰國加拿大旅行，如果大家見到佢哋及其家人，

可以喺呢度real time報告位置，唔該哂！

係喎，唔好意思，我啱啱放出嚟撞唔到佢

遲啲我會製作賣港賊名單，放上8 chan香港台，到時大家可以real time報料追蹤佢地位置, 作全球搜捕！

垃圾5毛咁早開工
好等錢洗